一句講曬，係咪仲撕一貼十

党鐵已經清咗好多，仲貼唔貼